[HELP] 有無手足知長崎深夜可以有乜做

上山睇夜景睇到miss咗尾班車返博多

又去日本

基本上唔係大都市既鋪頭好早就收曬

好彩就係長崎都叫旅遊區,有唔少酒店可以book

無料按內所

想咸

叫d野

太晏，乜酒店都無

有能

mud

長崎市有間donki開到2點，可以去行下

不過2點打後就睇曼聯算啦,睇完應該會有頭班車搭

可以選擇去網吧訓，有涼沖有野食有野飲仲有av睇

恩人
食完個吉野家行去睇下

原子彈

你唔係同佢一齊咩
又會咁柒

長崎上次我自己去過

條撚樣無錢住酒店

山上面有間幾靚嘅溫泉酒店，住一晚，浸下溫泉囉…

幫樓主補充資料
佢窮遊冇錢再book酒店
同埋佢要聽朝10點前返到博多執gip

佢無錢住

炸撚死你條咸家產

去咗樓上手足講嗰間網吧
沖完涼爽撚到甩牙

喺度打j都應該無人知

係度唔打J你覺得會有咩做？

早d訓